決定進軍youtube 大家幫我起個霸氣user name 要易記

小妹想拍打機片
我識吖吖叫

大地王者

戇㞗仔

請你老母食香蕉

做project有時間上連登冇時間打機？
屌你老母

大波少女

墮Lin地獄獸

女版大J

小妹好忙

妹你老母，信唔信我屌爆你屎怱吖嗱

哥哥好惡

叫JJ狗

笑波仔